在現在的香港，有種罪名叫獻花

而黎條罪已經傳出去了

政權就係想香港人忘記，忘記牠們在我們施加的暴力專制獨裁

【831一年零三個月 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 11月29至30日 (日至一)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離，安全最緊要

實際做法 :
國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

#30Nov #擺搭黨鐵 #831
【831太子恐襲十五個月 - 11.30全民罷鐵日】
日期 : 11月30日 (一)
時間 : 全日
*希望大家不要有文宣提醒才會做 , 要堅持每日去做💪
Source :

女

P

... 一返黎又玩返轉個Party

kick

push

垃圾港共豆腐做咩，花都驚

都係慢做唔返自己最快時間

pro

推

36

推推推 唔好停

Twitter戰線需要大家

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

希望大家本日推下的Twitter :
香港連儂牆

Tom講理大

#save12hkyouths

#StandWithHongKong

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

39

loco

黎幾日已經愈來愈多勇士
好快你個#2位就無了

50

咁勁
真係50，即係洗得唔夠快

從來都唔容「易」

上面俾我連續2層

做

愛

唔

撚

Retweet

射

連續
最差個日試個4連

慘

煲

手

85

Up

成日都唔夠人推，依兩日算好返D

中

010

襯山

831打死人

杯

人

香港八大武器

Push

熱一

不過只限藍屍
生果刀(守行為)

150

爽

熱門#1

無忘831

up

想知會起訴乜嘢罪

想知邊條法例唔比 痴撚線

無，係極權佢話你犯法就犯法
之前唔檢測合法，而家唔合法
之前唔裝APP係合法，而家唔刷個Code你連食都無得食

岩岩食完飯過黎推一下

推推推

搵區議員獻

tmr see u

數十人涉嫌干犯獻花罪被捕

retweet

唔俾獻花就貼花

碰到棉花也會受傷

林奠話pk鄧個心好軟㗎，梗係驚D花插親佢，令佢受傷啦！

死黑警

Retweet Go Go Go

嚟喇

日日都擺搭緊黨鐵

用手拎住或者用袋插住白花
然後全香港周圍走

仲有白紙呀

獻花都有罪真係

殺人兇手連別人悼念死者都不能接受。

我屌你老母啦，適得其反。

屌佢老母
果度花墟黎架
每月30/31日唔準賣花呀

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

黑社會主義好！

推，永不忘記